Question:
Where is the stapler located relative to the kidney?
===
Answer:
The stapler is positioned on the right side of the frame and is oriented toward the central operative area near the kidney.
===
Question:
Is the stapler currently engaged (e.g., firing/dividing tissue) in this frame?
===
Answer:
No. The stapler is visible but not firing/dividing tissue at this moment.
===
Question:
Where is the prograsp forceps positioned in the operative view?
===
Answer:
The prograsp forceps is positioned in the upper-right region.
===
Question:
What is the prograsp forceps doing in this frame?
===
Answer:
The prograsp forceps is manipulating tissue, consistent with providing traction and stabilizing tissue near the kidney.
===
Question:
Where is the suction instrument positioned in the operative field?
===
Answer:
The suction instrument approaches from the left side.
===
Question:
What is the suction instrument doing in this frame?
===
Answer:
The suction instrument is actively engaged in the operative field.
===
Question:
Is any suture material or clamps visible in the operative field?
===
Answer:
Yes. Suture material and clamps are visible in the field.
===
Question:
Are the suture material or clamps being actively manipulated in this frame?
===
Answer:
No. They are not being actively manipulated in this moment.
===
Question:
How many instruments are visible in this frame?
===
Answer:
Four instruments are visible: bipolar forceps, prograsp forceps, monopolar curved scissors, and a suction instrument.